達哥終於開聲！

達哥 「一直關注事件，希望傷者盡早康復，天佑香港！」

佢有講邊面嘅傷者咩?
(雖然畜生唔係傷者)

咪扮中立啦
黑就黑白就白

隻過街老鼠講一句野就上神枱無撚野呀

班兄弟係出面打生打死